如果經常BT, 打機嘅話，而家市面上邊間網絡供應商好啲?_?

如果經常BT, 打機嘅話，而家市面上邊間網絡供應商好啲
HKBN同PCCW比較的話, 邊間好啲?
另外我見SMT平D之餘, 佢係租HKBN線, 速度應該同HKBN差唔多?